訓未

未

弱者先瞓覺

垃圾先訓

我就黎變垃圾

Yes me

做咩事龫呢

夜瞓係為咗爭取更多嘅私人時間,代價係朝早冇精神做嘢.

我想講我就訓姐

我訓唔著

Why同我講

When

有排 太多嘢諗瞓唔到

諗咩

感情嘢

得我無感情？

未有啫 未有要珍惜 你有個陣就會好辛苦 由其是你未得到但又好想得到

大東瓜 鳩毛開叉

我覺得我過左16就開始老 成日8，9點眼訓 前排天光先訓 tune番正個時差 就日日早睡早起

利申而家20了

咁你唔叫有喎 點做到可以牽住你個鼻走

你block鳩我 仲嬲緊

你用自己樣做icon 就解

我依家都61了 - -
隔晚先訓